const deck = [
  {
    question: "Qual o cargo de Monkey D. Garp na Marinha?",
    answer: "Vice-Almirante",
  },
  {
    question: "Qual desses era um pirata de Gol D. Roger?",
    answer: "Rayleigh",
  },
  {
    question: "Qual o maior obstáculo dos usuários de uma Akuma no Mi?",
    answer: "Eles não podem nadar",
  },
  {
    question: "Rob Lucci é um ex-membro de qual dessas organizações?",
    answer: "CP9",
  },
  {
    question: "Qual desses é um Chapéu de Palha?",
    answer: "Franky",
  },
  {
    question: "Qual o primeiro Shichibukai à ser derrotado por Luffy?",
    answer: "Crocodile",
  },
  {
    question: "A Ito Ito no Mi foi consumida por qual desses?",
    answer: "Doflamingo",
  },
  {
    question: "Qual o músico da tripulação do Luffy?",
    answer: "Brook",
  },
  {
    question: "A Gomu Gomu no Mi é imune aos poderes de qual Akuma no Mi?",
    answer: "Goro Goro no Mi",
  },
  {
    question: "Quem deu o Chapéu de Palha para Luffy?",
    answer: "Shanks",
  },
];

export default deck;
